我對唔住各位..近呢幾個月掛住玩fgo...冇乜點開post

大家記得等我翻黎啊

收膠啦樓主

我動漫台清流

Wfc

邊位

你應該繼續玩

不了 諗住回歸動漫台大家的懷抱

出黎隻秋ok?

多謝大腿